英國會議員金諾克：香港政府鎮壓學生的程度令人難以置信

連登on9仔：MP表態冇用，又唔係做野. 冇興趣、無視、唔推

搵警察攻擊兩間世界最top嘅大學

用到反恐級數嘅武力，做一大堆犯法野跟住鳩up話黑警係合法，自己維護法治

如果睇番 31年前, 中共出坦克去鎮壓學生

現在香港政府 只係小兒科

邊只兩間